預感今晚風向會開始分化入邊同學同救援手足

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Lm

不分化
我地係命運共同體，決策錯誤集體承擔，馬後炮於事無補，親者痛仇者快。今日陣亡咗好多個，但救手足係心甘情願，兩邊都係我地手足，係英雄。
投降嘅手足可以理解，佢地缺水缺糧精神崩潰心靈軟弱，仲要有傷在身，仲有唔少細路仔。

不分化

終於有人講

不分化
不割蓆
不篤灰
兄弟爬山
手足不是condom
和勇一家
前線決定
相信手足
Be water 不守點

啲五毛已經傾巢而出, 次次一完場就出晒嚟

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

已經開始緊

另外，重有人開始搭陳雲大台

推

出面啲風勁到

已經開始緊

互相理解

手心又係肉手背又係肉

其實搭台同推佢去死/被人拉有乜分別

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。